# Inicializadores PT 2

Tomando el ejercicio visto en el capítulo de herencia de clases agregarle inicializadores designados de manera tal que no existan valores por defecto que uno pueda suponer. Además incorporar inicializadores por conveniencia donde vea que puede ayudar.
